有冇人身邊有個叫阿BEN

佢好易病 身弱多病
成屋都病 唔去醫病
所以叫阿BEN

押韻x4

90%姓周

Bam bam bam

我識呀，叫呀Ben呀嘛
你點知佢叫呀Ben?

Ben哥又病 以為詐病

犀利 甘拜下風

一定好撚矮 仲要姓郭
bam cock

病你老母

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

叫我阿ben 我唔會易病
你周圍叫ben 實在會易病

Willy ben chan